日服ECO執笠

【悲報】MMORPG「エミル・クロニクル・オンライン(ECO)」突然のサービス終了宣告でユーザー発狂中

ECO運営チームです。

2005年のサービス開始より、10年以上にわたり、多くの皆様とともに長い歴史を歩んでまいりました
エミル・クロニクル・オンラインでございますが、このたび、2017年8月31日（木）をもちまして、
ゲームサービスを終了させていただくこととなりました。

エミル・クロニクル・オンラインは、他のオンラインゲームとは一線を画する「ハートフル」なRPGとして、
幅広い層の皆様に長く親しまれ、ユーザーの皆様と一緒に作り上げてきた、
運営チームにとっても、言葉では言い尽くせないほどの、思い出と愛情の詰まった作品です。

しかしながら、今後も永続的に皆様に満足していただくサービスクオリティーを維持した運営を行っていくことが
難しくなってきており、私どもとしては皆様に存分にお楽しみいただける状態のまま幕を閉じることが、
エミル・クロニクル・オンラインのエンディングにふさわしいとの判断に至りました。

これまでエミル・クロニクル・オンラインをご愛顧くださいました皆様には、心より、厚く御礼申し上げます。

2017年5月25日（木）には、エンディングに向けた大型アップデートを実装いたします。
引き続き、運営チーム一丸となって、全力で運営に取り組んでまいりますので、
最後までエミル・クロニクル・オンラインをお楽しみくださいますよう、よろしくお願いいたします。

細個玩eco玩到無讀中學
ive fyp present前幾粒鐘都仲係到諗緊eco既野...
到真係有時間玩就執...

之前玩識到好多女

屌你老母GC
屌你老母鳩HO

Rip..eco

好彩早兩年賣鳩哂d爺推同神裝

有似有私服 不過玩唔到力巫好唔開心

成個AC連寵加裝加卡，應該賣到10萬HKD 但依家就變哂垃圾

960攻速呢樣野好多年前已經無左啦

上星期先玩返日服玩到而家轉生97lv
鳩Ho而家玩突發執笠

8年啊